[又話有鐵保值？]屯門兆康苑業主累減70萬獲區內客承接

成交速遞 🚄💨
屯門兆康苑
業主累減70萬獲區內客承接

上述物業為屯門兆康苑O座低層2室
實用414呎，建築499呎
成交價410萬，實用呎價9903元
業主2018年7月放售 累積減價70萬
單位間隔四正， 裝修企理 ，方向西南
買家住區內

業主2007年60.8萬包補地價買入，帳面獲利349.2萬

祥益地產
高級客戶經理

屯門唔計

實用呎價9903元

帳面獲利349.2萬唔計

幾平

睇來減到賺100萬業主都蝕著走

今日低位，明日高位

凡事睇兩面

賣個個醒目知就樓爆減少少都賺住走

買個個on9聽gogogo友鳩up以為會同16年一樣，人蠢無撚藥醫，變負家產都唔抵可憐

有時要住都無辦法

租就一年12-15萬....睇多2-3年都唔見左30萬...所以其實分別不大 有屋另計拉

屯門不嬲唔計

幾件低置住兆康
講撚到高級住宅咁
原來4球有交易
講真 屯門呢d閪地方 有邊個想住

好抵我又想買

西鐵屯門出九態有位坐，合埋眼唔使讓坐俾老野，好過元朗錦田要企啦

400萬有番兩個房ok啦

好似要駁輕鐵先

兆康苑去兆康站要搭輕鐵？

原來地鐵有兆康呢個站 sorry
咁大個仔未入過屯門
咁真係幾抵喎 地鐵站隔離 都係9k幾一尺

兆康苑係咪居屋？

直線抽擊

屌原來低置仔住公屋
以為好大袋....

應該係啦
上面有寫舊業主以連補地價買入

咪又係公營房屋

佢地咩V巴又係住大西北
根本成班大西北大聯盟黎
我成日睇佢地講咩 炭巴苑 兆康苑
原來係屯門居屋黎

岩岩上wiki睇下
原來兆康成30幾40年樓齡

係呀，遲d多條橋去人工島再駁港珠澳，錢途無可限量。做地盆做建築返工又近，你估個個返中環咩。屯門多大媽跳舞咪日日打電話投訴囉！附近又無新居屋，無話只值二百萬

貿易戰令股市跌，繼而令樓市跌，係今次影響樓市嘅主因。不過，貿易戰呢啲係一男子因素，如果特朗普同習近平傾掂數，係可以突然間即時消失，所以大家係呢點上係對賭緊。

加息就一定對樓市有負作用，但其實係依家銀行水浸嘅時期，香港銀行加息步伐稍慢。

工廈應該要成棟改先可以做過渡房屋，無理由你呢個單位住人，樓上放化學品，加上傾得黎+立法+改建，最少兩年，短期影響輕微，長期就要再睇點立法。

師兄唔好咁認真
冇人會理你講咩

係啦係啦
總之有樓，唔理自住又好，炒又好
總之最好就仆街，訓街
岩唔岩聽?

貿易戰好真實，絕對承認佢影響力，但佢真係可以輕輕的走了，正如輕輕的來，最後不帶走一片雲彩。

你唔明土地用途嘅概念，佢無限制到樓上果層係用乜，佢今日唔放，第日都可以放。除左放化學品，仲可以放易燃物呀，什至只係做迷你廠，火災危險性都好高。所以唔成棟改我覺得根本達唔到安全要求，而要成棟改，要單一業權嘅工廈先做到。

v巴住屯門樓王，你上中原睇下幾錢啦

所以煮食爐定期會有人上黎檢查，啲喉定期要換，因為以前真係有嚴重火災，死過人，所以意識到煮食爐既危險做左好多措施。

工廠ｏｆｆｉｃｅ啲人通常係身體健康既成年人，住宅係可以有好多老弱婦孺、行動不便、長期病患者，所以住宅同ｏｆｆｉｃｅ唔可以相提並論。

改建幾多要睇間工廈係點，通風防火全部做好就一定，最重要係要全棟改造過渡性房屋，呢點先係難。

其實香港人好撚蠢，班地主識得恃住有需求拉高樓價，係時候我地班等上樓嘅香港人本啤，等佢地集地減價。

貿易戰事少
大陸資金鏈斷事大

撚狗俠呢次 唔撐你

兆康樓底好矮

所以加左好似
真係唔屬屯門個面 梳

低層唔計

今日還了2間10-20% 可接受吧？
計了供樓14-15k
如果佢唔受我價，下個月可能call返我再平d都未定？

我要買樓因爲自主樓賣咗，家人撤離香港，我唔走住
出來租樓住中（業主係朋友）

媽，好柒啊

重要30年9成按,成咋窮閪

低置仔嬲到

分身出來了

懞鳩

是但啦

懞撚

你分身咪講左囉
救世英雄

懞柒

好悶呀

公屋俠又出黎娛樂大眾
笑撚死

一班戇鳩無樓撚自high

又敗走

原來成班大西北仔
唔怪得住vcity已經可以做大佬

兆康質素真係ma ma

屯門樓王
中國上等貨 同樣原理

我都唔知邊間 屯門樓王
有錢洗住屯門？
屯門獨立屋呀？

戇鳩！知唔知有幾多走資大媽/有錢雙非仔住喺度！

要問低置仔先知
佢地住屯門 日日去V city

呢句嘢由住老母自置公屋嘅撚大哥口中講出嚟特別有說服力

已射，thx

識咩呀你！vcity 坐深圳灣過境巴士好快㗎，水貨物流業不知幾旺!商場人流不知幾旺，藥房日用品店購物方便。無聊又可以落屯門公園聽歌，你公屋死場知鳩咩

射咩呀
天水圍仔

係賣個個on9聽班淡友鳩up以為會大跌
買個個就醒目知道個市只係調整而家唔入遲d升番冇機會

咁你仲唔拿拿聲入貨掃多幾間，順手加下租
半年後升個double

好消息

上兩個月買左間，暫時唔夠錢再入

港島

又係一件新上會

個個公屋仔都話自己廿幾歲月入$50k，而且好普通係常態，屌你圖文不符嘅

番黎啦
有咩新野聽?

家庭月入兩萬蚊都有 最高先三萬幾
用下你個豬腦唸下背後點計啦

唔識計，你計黎睇下

唔教精你啦
繼續FF你自己25k係高收入人士啦
咁你會開心d既

穫穫都係無得駁走住屌
你廢唔廢D

係呀 搵25k最叻啦
唔好話我話丫 你拎張圖入你個圍爐區都唔buy你啦

幅圖你大佬小雙俠貼架 公屋仔自稱年薪600k

坦白講公屋私樓撚如實報收益既通常係大公司或者政府工,但其實好多人都係瞞報由dc狗至中介金融都各有各瞞,剩係開公司造數都一班人,做自僱既又唔會上報。
真係想交稅定雙租咩?

利申有親人做中介狗交左20萬稅就有同事教佢點開公司走稅家用出糧

邊個貼關我咩事
我淨係知有人搵25k以為自己搵好多錢

睇你地自己人打自己人就好笑

你又老屈人自認有錢，而你條公屋柒頭成日吹噓自己年薪600k而無證明

好酸

渣ga

要番工咖嘛，唔駛做咩

1982年

36年樓齡都重賣到 4 球 ...

25k仲唔多
多數家庭二個或以上在職人士
一個家庭可以唔止兩代一齊住
一個人就搵到一個家庭既收入仲少？
7%既人月入六萬 係咪人人都頭7%先岩

美孚第一期1968年，應該賣幾多先啱

咁撚舊，7000/尺都唔值

25k就一個家庭既收入
你可以番出去了

幾時到你話事

匯璽都係喺深水埗，窮人先住嗰度

條公屋柒頭成日吹噓自已年薪600k(但無證明)，笑人25k窮業主

傻鳩先買個度
垃圾區
被公屋包圍
對面就係吸毒公園
樓下高速公路

香港人見識過深水埗又點會買

好好享受有人話25k好多既網上世界啊

我無話好多，但有公屋仔就成日FF業主要捱麵包就戇尻D
入左表抽居屋未呀公屋仔

你層樓8年前買落咁平 點會要捱麵包呢
不過個人就廢d囉 人到中年仲係得果25k

我大你少少咋
抽左居屋未呀？

幾少呀？睇過
抽唔抽關你咩事

你幾歲呀？

無抽呀？ 52折都唔抽下？

個入息咁撚低點抽呀
你冇樓的話就抽到姐
我幾歲關你咩事姐廢中

你自己話用綠表抽
穫穫撚到你無野駁走住屌真係好過癮

第一層就用張綠表？你真係唔識架喎
25k廢中

居屋我真係唔識，公屋仔綠表你熟D你講

25k廢中駁唔到

咪比機會你講，話左唔識居屋，你公屋仔綠表熟D

25k

買果個人都係on9
係屯門都算 用400幾萬買間咁撚細

明啦你無得駁麻，自稱年薪600k公屋仔成個智障兒咁

你駁唔到就話我駁唔到
搵25k就係咁撚廢
淨係識酸人搵得多
抬唔起頭做人

酸你自稱年薪600k公屋仔
睇死你傻尻尻咁都執唔到平樓啦，公屋仔日日仇恨25k業主 ，上網吹噓完，你繼續返現實做返個廢物，唔好成日扮有錢 呃唔到人架

公屋仔係咪因為自卑, 所以成日上網扮有錢?
佢好驚比人睇唔起, 高度自我保護主義

邊張圖證明到我講大話？ 好撚酸

聽朝又番工啦25k廢物
準備好比老細屌未

以為自己cap兩張圖就可以斷章取義
好撚廢 我信你真係搵得25k

你有證明一早貼左出黎塞住我把口啦
唔使日日比我撚到你喊住走啦
公屋仔年薪600k喎

三十幾歲搵25k
邊個要喊住走呀

幅幅圖都淨係見到公屋仔自卑自吹自擂

公屋仔囉

我覺得三十幾歲搵25k好撚廢喎

自己搵唔到=人地搵唔到
廢人思想

我諗你現實25k都無嘅公屋仔

繼續吹

好撚酸

無得駁

屌到佢咁深，梳

洗唔洗全連登自貼人工比你睇呀？
25k廢柴

人地撚俠有料就敢貼，你無料吹水狗咪唔敢貼囉

一路都係講你搵25k廢
係都要扯埋講你自己係業主
睇黎你自卑心都好重
咁冇上進心 話唔定女都冇

一路都講緊公屋仔自卑 上網自吹自擂扮有錢
現實25k都無嘅公屋仔

果然
自己冇=人地冇

你有一早貼左出黎塞住我把口，唔使日日比我撚狗咁撚啦

推下先，橫掂駁唔到

我撚緊你咋喎
25k
你把口成日亂咁吠 我貼完你咪又係吠

屯門仲要居屋值理個價咩
申利26有樓人士住西半山

係啦，柒完執返渣沙啦公屋仔 無野駁 一世都係公屋仔，居屋又無你份

你就真係柒完啦
搵25k都夠膽死post出黎比人笑
走黎酸人地搵得多 接受唔到你搵錢廢既現實？

酸你係一世公屋仔好自豪？

我酸你三十幾歲人搵25k咁少啊

公屋仔扮有錢係咩心態？

繼續推啦 仲啊推？
開個新post推啊麻 比人睇下你有幾自卑啦

應該嘅，你現實25k都搵唔到 上網咪扮下富翁

你真係好撚自卑

就好似公屋仔死充著名牌衫褲咁

係，希望你喺公屋生多D公屋仔囡，服務社會

升三倍回兩成叫做跌呀

繼續啦繼續啦
自己搵得少就番去訓啦
係度發爛渣 好肉酸

比我撚到投降 公屋仔年薪600k

你月淨8k
生撚到仔咩
你都就三十幾啦
有能力生早生左啦 生左未呀？

搵咁少生條鐵咩 廢鳩

公屋兒女嬲豬

25k大業主笑自己冇能力生

廢鳩冇能力生

一定好過公屋生

咁你生左未呀
月剩8k比到咩你個仔呀？
咪比你個仔係公立學校話自己老豆搵25k住私樓囉

公屋仔無得駁又開始趕人走

係學校同同學仔介紹老豆做看更搵25k

不過有私樓！

我大你少少咋，你生時我都生
不過你得間公屋… 原來留返張綠表比個仔… 都叫留返份心意… 不過你個仔可能會嬲你…

你大我少少？大十年呀？

係學校介紹我老豆網上自稱年薪600k，做公屋仔也自豪

一兩年咋

你留咩比你個仔呀？
趕自己訓街比層樓個仔？
呀...你都養唔起 成三四十歲人都冇生到

扮知我幾大咁 真係自卑得好緊要

又露底唔識玩
有樓都知點做啦下話，唔教柒你
抵你傻尻尻

咁你個仔應該話自己老豆上網自貼證明左自己搵25k

講你又唔信

點都好過公屋仔嘅

你四張野都黎啦 仔都冇
按出黎比人地個仔咩廢鳩 以為自己識玩

真係唔知柒字點寫架喎

走開啦呀叔 咪扮熟啦

我大你一兩年咋
唔識玩真係唔識玩 公屋智商

公屋仔講得好

走開啦你
你幾歲呀呀叔

無得駁又趕人走 走囉

點呀
幾歲呀叔叔？答唔出呀？

你又幾歲呀uncle？

我問你先架喎呀叔
我都唔怕答你先
我出黎做野幾年 仲有排都未3字頭

扮完有錢又扮後生？ 咪撚玩啦，年薪600k
大家都係90後

真係痴線
講你又唔撚信 不如你直接屈我80歲啦廢鳩

你講我就信呀？
年薪600k麻

真係好撚廢
多d識下專業介別人士啦
唔係個個好似你咁廢
三十幾歲人仲搵25k架垃昨
你8年前買樓丫麻 比你做埋父幹撚 話你三十歲都好比面你啦 廢中

你係乜嘢專業界別人士？

我係你老母呀
露哂底啦你廢中
你就真係想扮後生啦

又答唔到，發爛渣就當過骨
你是咪倫敦金？

睡前一推

廢鳩眼中永遠搵錢多少少就=倫敦金

25k 呢個point睇住你講左半個月都有
其實有冇其他野講下 無咁悶呀

咁你係乜嘢專業介別人士？

佢詞窮無point講 以為25k攻擊到我。其實間接串緊自己公屋仔自卑

未入過屯門都有google map啦
柒你就柒啦淡淡

你答左我幾歲先啦廢中
唔答就死埋一二邊J你搵25k好過3/4人啦

咁你有咩講呀
黎黎去去咪公屋公屋

又唔敢答又轉移話題
咪話左大你一兩年囉

你真係好氣
我介左同d無證據既鳩嗡柒頭鳩嗡好耐
我層樓呢排跌左
你果層點
不過帳面仲賺緊340萬，買左兩年，即係一年賺170萬，條撚屌有170萬年薪證明再同佢傾啦

我cap晒圖全方位鞭臭你，但見你句句都加個25k無point講，咁我都幫你加返公屋仔

唔敢答

屯門最大問題唔係交通差， 係校網好撚廢， 個仔喺度成長只會變成一個鄉下仔。
利申：住咗廿幾年屯門

全方位鞭臭你 幾中二病先講得出
早d訓啦你 聽朝又要番d月薪25k既工啦

帳面數

有無加按買股？

睇D柒淡自吹自擂好有錢 之後原來比我cap晒圖講嘢穿晒崩好好笑
預左佢都無證明，得返口水戰，日日比我撚
又話即刻買三房都無問題，不過係唔買啫

上連登要證明先講得野

點呀自稱專業介別人士

詞窮狗

死老野唔敢答走住屌

全方位鞭臭你

你吹水吹到咁柒就當然無野貼，比人禁住屌啦

Cap埋cap埋d圖唸好點作故仔屈我未？
開post全方位鞭臭我啦

扮完有錢又扮咩專業介別人士…
開頭諗住得我同你對屌無人理，原來有咁多外人睇到你幾咁柒 縮柒返入去啦有錢人

月薪4xk同專業人士有衝突？
係你咁廢唸黎唸去搵呢個數係得倫敦金架姐

酸你公屋仔囉

呢個對答好似重覆左n次，你係咪咁詞窮，幫你答埋：25k

又縮沙

唔該哂

問你幾歲就真係縮左去你呀媽個西度啦
答幾歲都唔敢

連登仔睇過n次啦
我諗你現實呢個數都無 唔好比我睇死你啦公屋仔，專業介別人士

大你一兩年

我細你十年喎

唸

即係玩完 又比我刺中要害

哦

係呀 搵多過25k d人都比你個證明刺死左啦

對住你就一D都唔奇

搵25k以為自己高人工過我

幫你講埋勒 冇證明就等於冇少過你丫麻

25k人工好過3/4人

其實上連登就唔一定要貼野先講得野既
不過係呢種同人互片既情況下無任何support 到你講既野，呢種情況好聽就叫吹水，唔好聽就係鳩嗡

倫敦金mk仔都貼下現金支票車匙啦

你中意點FF都得架，專業FF介別人士麻
架就自己丟，依家人地都睇到你幾柒

咁你仲唔貼

竟然有觀眾

係啊 25k就好過3/4人喎
再多d點算

咁比人睇下啦

我貼有咩所謂，你想睇我人工定樓契？
我貼完你係咪一齊貼先？

小朋友，大鳩人之前用下腦呀，連登唔係個個都25k架

咁樣只顯得你越理虧 仲要有觀眾

Why not both
貼完代表d咩？

岩

佢無晒招迫到佢痴左線，sor

哦，依加又問貼完代表咩呀？
都未貼就收撚左你皮啦？
咁又真係唔代表d咩既，咁你可以慳返啦

專業介別人士繼續貼，乖
我唔叫停你唔好停

佢永遠得咀炮無料到

我不嬲都冇話貼 係條廢中jer住哂
你貼完好巴閉？實有人巴閉過你 咁貼完又點？
我係唔gur佢搵25k早幾年出世買落層樓以為自己好把炮周圍串人
就係咁 唔覆你了

又走住屌當贏

好驚喎廢中

繼續乖，今晚同我貼通宵

拎d污點出黎即該駁唔到

你認為係污點咪繼續貼 我無所謂
依家唔知邊個柒

無所謂就唔洗覆得咁快啦 職場垃圾

繼續貼 快

專業介別柒頭唔貼喇？

777

今日貼住咁多先
放心 你去邊留言我就貼到邊

真心柒

戇尻仔自己丟自己架

睇數據啦廢柴
吹到成地水

又一個低收入人士

條公屋柒頭現實25K都無，乜嘢都靠吹噓

兩條搵25k既垃圾圍爐

繼續吹大D自己掩蓋自卑啦，專業介別人士公屋仔

搵25k世界第一

繼續貼到今晚，我未叫停你唔好停
專業介別公屋仔

三十幾歲人搵25k

專業介別人士公屋仔，現實25k都無。得張綠表

算高啦！保安員都係得萬五六

其實呢 一年前搵差唔多40k果陣已經貼過一次
咁鐘意搵圖自己慢慢搵下啦
今年比上年已經加左七八千
人工就係少d 但都叫似番個人既
不過25k就係垃圾囉

無錯！洗碗超市仔都係萬零蚊

唔使同人解釋，解釋幾多都無用。 我淨係見到有人自卑又要吹噓自己
無圖一律尻up，仲要人自己搵
我高登都貼過年薪600k，你返去搵下

所以你現實25k都無真係要檢討下

幫你講埋心入面果句啦
: 唔計呀唔計呀

垃圾

即係無啦 我仲想聽你吹大D

不願面對

似係公屋仔不願面對自己 週圍吹噓掩蓋自卑

其實唔駛理隻傻鳩，一陣佢d低置隊友又會出黎話d淡友自已無啦啦貼人工

好撚廢
得果25k 冇得撐架啦你

貼人工跟本就無鳩聊
實有人高人工過自己架啦
唔貼又話唔貼 貼又話貼黎乜乜乜
不過25k都貼出黎真係最衰有自信

25k一早公開左，有咩好撐
而你又公屋仔，又買居屋又即買三房，又咩專業介別人士年薪600k， 吹到天花龍鳳但無證明
係咪自卑到咁 現實只係渣住老母張綠表

乜嘢實有人高人工過自己？
依家你同我二人私片咋麻，你證明到收我皮咪得囉，唔使日日比我撚狗
說穿了，事實你根本無錢，25k都無

我上年40k都公開左
不過冇好似你咁柒自己開post自貼比人咁易搵出後鞭
不過算啦 高過25k唔計呀麻

咁不如你貼張update既出黎啦
唔貼你就係失業

搵黎講

閃閃縮縮咁就收皮啦。以為好型

得啦 唔計唔計

你都幾搞笑，自己一張圖都無又要求人貼先。人地大尻返你，你又縮沙。
公屋仔是咪弱智d
你有圖年薪600k一早收左我皮，使比我日日撚狗

公屋仔幾自卑先會網上吹噓自己年薪600k，專業介別人士，隨時買三房(不過唔買)

呢頭又話兩個圍片 果頭又人地人地
呢頭話人地冇證明 講左以前低少少人工果陣已經貼過 又唔計唔計
好肉酸啊25k

圖都無張 日日比我撚狗
我高登貼過年薪600k，你去搵下

你有圖咩？我幫你貼架咋喎

唔係圖？
你有冇？

我一年前貼過啦
我都係自己搵你張圖
你唔識搵？搵25k就係咁廢

睇你比我撚足十幾頁都只係識死撐，就知你現實自卑無料到啦
有600k年薪一早收左我皮啦，唔使又講咩專業介別人士D廢話死撐

淡淡睇到既係： 業主累減70萬獲區內客承接

低置友睇到既係：業主2007年60.8萬包補地價買入，帳面獲利349.2萬

搵25k話人冇料到 人唔笑狗都吠啦
唔再貼就係死撐？咁你貼未呀
比人炒左死撐呀？

講完一大堆，邊個無料到其實大家有眼睇
得把口死撐無用…
25k我就無話多，不過公屋仔就做返公屋仔，唔好上網充大頭 現實你25k都無